戲院終於開返,有咩戲值得入場睇?

已經好耐無睇戲啦,終於可以入場睇戲,想問各位巴有無咩好戲推介
係值得特登入場睇?
Thx

原來黑寡婦推到11月先上 shit

緊係digimon

pulp fiction

三套港產片都值得入場
利申：未睇

金都，幻愛，叔叔 優先場
戲棚
夜香·鴛鴦·深水埗
3cm

會睇金都

覺得stephy 開始做文藝女皇

仲有 哥哥 既 金枝 槍王 男女 OR 白髮魔女

看左rezero
5月尾看哥布林殺手

應該會睇戲棚

TENET
No Time to Die, daniel craig

原來仲有墮落花 優先場

我都好耐無睇過戲,但黎緊我的英雄學園上映
點都要捧場

rezero正唔正

Black Widow 上咗未

數碼暴龍

係咪呢套?

見到medialink fb有預告,上一套劇場版都精彩!

LM,不過一定推期,等下啦

no time to die係咪好耐之後先上

唔講，廢事比人爭位😂

呢套神作,
入場聽聲優環迥立體都抵
我睇日本2ch好多人讚呢套高質

呢套見好多人睇到喊

冰血殺機星期四上，睇唔睇得過？

咁可以mark定,我見佢5月21號就再上最多戴實個罩入去睇
難得香港有日本動畫戲睇,唔支持下真係驚以後無

數碼暴龍未睇,不過都有興趣